2019年8月11日係香港最撚黑暗既一日

我屌你老母死黑警

一日比一日黑暗

屌你老母死黑警

成個運動最嬲既一日

國殤

SORRY, 唔收共狗皮下星期只會更黑暗

無得返轉頭了，只得all in